關於陳彥霖替身

講真 睇張相感覺唔似，就連個氣質唔同左
但我覺得夏威兒衫一定係佢本人
因為咁高清，識佢既人，一定分到係唔係佢。
如果要滅咁多人聲，真係無可能。

如果夏威兒衫係佢本人，CCTV上既佢應該係陳彥霖。只係唔保證係唔係校方所知的全部。
-----------------------------------------------------
對於上文既睇法，有無人諗到合理既反訤support替身假說的？

大胆假設 小心求證
諗唔通就先放埋一邊先 唔好鑽牛頭尖 一口咬定CCTV入面係替身
我地要將時間集中去查其他地方，或者其他拼圖出現，再返轉頭就會諗得通。

大膽

殘體字？

認真post
唔好俾負評又唔留言，可能你駁到都未定。
如果我地查案既方向係唔睇証據，只憑直覺，我地幫唔到霖霖架。

sor
不過諗下點解先啦
我真係諗唔通
我唔想大家浪費精力

一個人係度長大
生活左15年，點可能係咁既情形下貼張假相，而無識既人發現？

有咩可能？
例如佢出左外國好耐，香港無咩朋友？識佢既人都好多年無見過佢？
會唔會咁岩就係咁？

留個言 指出我有咩諗錯
唔好剩係負評啦

仲分真定假仲咩用啊？根本疑案呢個星期起就被人以黑警描述去誘導你去相信彥霖係自殺，擾亂你方向等你搵唔到裸屍嘅原因。仲中計去討論真定假？？？
依家要開始全民去搵裸屍原因嘅証據

跟本唔同人, 真人八字眉, 下巴骨由濶收向尖, 而替身反八字眉, 下巴骨較圓。真人靚過替身好多, 氣質也有分別。

岩呀
我就係覺得唔好再浪費時間係替身呢件事上先出post。
查案好似砌砌圖，要先分清楚邊塊岩，邊塊唔岩，慢慢先出到全局。

直覺我都覺得係
但我諗唔明點解可以公然出fake 圖 又無人指證
兩者應該後者更唔合理

咁多HKDI既同學聲援
唔通一個都唔識得霖霖本人？

留意返佢今年先來呢度讀，只返左學幾日，可能真係無同學係已以前就已經識佢

假彥霖相片流出
假彥霖/媽媽事件分析討論：

真彥霖有耳環頸鏈
假彥霖冇

會員iron_man點解你要扮彦霖同學？

假彥霖相片流出!!!!

假彥霖/媽媽事件分析討論：